想問吓大家意見 關於陳彥霖同學HKDI話公開CCTV

話100個100個咁入
可能我理解錯誤 姐係只有在埸人事睇？
如果係姐係HKDI想做尻我地係大台？

想知大家點諗

推

要比記者入 然後公開

一定要比記者入！

俾立場新聞入啦

即係比記者入係基本最低消費？

我係想問吓大家 如果係100個 100個入 加埋記者係咪巳經夠公開？

問題係依家唔俾拍片